經濟差？

認真討論。。。每日都不停吹奏經濟差，好多人失業，冇糧出，冇工返好L慘所以政府又要派一萬又要救市保就業點點點。。。

問題就黎啦，係我生活ge周邊我原全感受唔到。。。。東方日日嗌樓市跌要撒辣但講黎講去都係跌幾個%，最近仲升返。一手樓推出黎個價又硬又大把人入市。。。租金唔見有減，去街市超市物價不跌反升。。。假日去郊區人流暢旺個個都high tea，飲茶

經濟差係事實......
我有朋友開廣告公司,半年食白果......
有朋友做sale,由一個星期番6日變一個星期番2日。
有朋友出糧少左3份1......
只係你接觸唔到呢d層面既人啫!

唔講得誇張d既話，會r資助？

實體經濟差啲投資者先買樓避險，因為實體經濟回報比樓市差好多
其實一直都係講實體經濟唔掂先瘋狂炒樓，大陸15年之後實體經濟都唔得。所以樓市瘋狂爆升，武漢肺炎之後升仲多，香港已經慢左。

我上個月都半糧，我都好多人npl。。。但問題就係日常生活冇反映過出黎。食飯搭車冇平到，樓價租金又冇跌， 日常用品又加價。

過去十年經濟邊刻好過？我指係實質經濟增長

根本已滯脹咗十幾年，依家浮面咁解啫